(1Q題) 點解迖哥黃過所有KOL?

因為迖哥一講野就會汪汪汪。

駁吾刀

好笑到

請無視引戰狗

唔講咁多